/-----------------------------/
/
/ 　　　　蘇芳エディタ（仮）
/
/----------------------------/

■はじめに
━━━━━━━━━━━━━━━━━
このソフトはやる夫スレの編集を補助することを目的としたテキストエディタです。
まだまだ未完成ですがテストを目的として公開しました。


■動作環境
━━━━━━━━━━━━━━━━━
起動には.NET FrameWork 4.0が必要です。
インストールしていない場合は下のサイトからダウンロードしてください。
http://www.microsoft.com/downloads/ja-jp/details.aspx?FamilyID=9cfb2d51-5ff4-4491-b0e5-b386f32c0992
それでも起動しない場合は
以下のURLのプログラムをインストールして見てください。
.Net Framework 3.5
http://www.microsoft.com/ja-jp/download/details.aspx?id=25150
Microsoft .NET Framework 4 KB2468871
http://www.microsoft.com/ja-jp/download/details.aspx?id=3556

Windows 7で動作を確認。
Macではどうがんばっても動かないと思います。

■操作
━━━━━━━━━━━━━━━━━
準備中。直感でがんばって。

■機能
━━━━━━━━━━━━━━━━━
・やる夫スレの作成に必要な最低限のテキスト編集機能
・他いろいろ

■注意
━━━━━━━━━━━━━━━━━
まだまだバグがたくさんあります。
一応１０秒ごとに自動保存をしていますが、こまめの保存を忘れないように。

BackUpフォルダのファイルは自動で削除されます。
不用意にファイルを置かないように気をつけてください。

蘇芳エディタを使用したことによって発生したあらゆる損害において、作者は責任を負いません。

α版なのですごく不安定です。

■その他
━━━━━━━━━━━━━━━━━
Antlr3.Runtime.dllとAntlr3.StringTemplate.dllは下のサイトから利用しました。感謝。
http://www.antlr.org/
Dotnetrix.TabControl.dllは下のサイトから利用しました。感謝。
http://dotnetrix.co.uk/
Ms-PLに従って、RazorEnzine.dllとSystem.Web.Razor.dllを利用しました。感謝。
http://razorengine.codeplex.com/
■更新履歴
━━━━━━━━━━━━━━━━━
13/08/29 ver 1.5.2(α)
　・レイヤーが画面外に移動しないフラグを追加
　・先頭行検索機能を実装
13/08/18 ver 1.5.1(α)
　・「タブを閉じる」を選択しても閉じられなかったのを修正
　・レイヤーの追加時にレイヤーツールが更新されていなかったのを修正
　・テキストボックスのショートカットキーに不具合があったのを修正
　・セクション削除時に削除したページが残っていたのを修正
　・テキストボックスフォームにテキストの情報を表示する部分を追加
13/08/16 ver 1.5.0(α)
　・モンタージュ機能の廃止
　・テキスト編集画面とページ編集画面を分離
　・ファイル形式CHPの追加
　・ブックデータ（各ページサイズなどの一覧を表示）の追加
　・その他多数
12/08/18 ver 1.4.2(α)
　・モンタージュ機能を実装
　・巨大文字作成機能を実装
　・AAテンプレートからAAをコピーする時に文字参照を自動的に変換するように変更
12/08/11 ver 1.4.1(α)
　・テキストのSJISコピー時に10進数か16進数の文字を選択できる機能を実装
　・消しゴム、塗りつぶし機能を実装
12/08/04 ver 1.4(α)
　・渡世風の合成を追加
12/07/28 ver 1.3.4(α)
　・MLT、ASTファイルの読み込みを高速化
12/07/21 ver 1.3.3(α)
　・微修正
12/07/15 ver 1.3.2(α)
　・AAテンプレートファイルの編集機能を実装
　・フキダシのパディング設定機能を実装
12/07/06 ver 1.3.1(α)
　・微修正
12/06/23 ver 1.3(α)
　・サムネイルビューワーの描画速度の改善
　・フキダシ作成アルゴリズムの調整
12/05/26 ver 1.2.2(α)
　・MLTファイル選択画面をやる夫AA録2チックに変更
　・「上と融合」「下と融合」を実装
　・他バグ修正
12/05/20 ver 1.2.1(α)
　・空白合成アルゴリズムの改良
　・左貼り付け機能の実装
　・空白置換機能の実装
　・反転選択を利用した透過合成の実装
　・他バグ修正
12/05/14 ver 1.2(α)
　・フキダシ機能の実装
　・レイヤーの実装
　・ショートカットキーの実装
　・設定の実装（ショートカットキーの設定など）
　・合成機能の実装
　・セリフ追加機能の実装
　・ローカルテンプレートの廃止
　・お気に入りテンプレートの実装
　・AA選択履歴機能の実装
　・独自拡張子の実装(バイナリ)
　・AST、MLTファイル出力機能の実装
　・ページ結合・分離機能の実装
　・自動空白行追加機能の実装
　・他多数
12/04/01 ver 1.1
　・サムネイル型編集ファイルページリストを実装
　・ドラッグアンドドロップを実装
　・テキストボックスの書き直し
　・Deleteキーの実装
　・合成機能、1dotずらし機能、噴出し機能を一時廃止
　・他多数
12/02/19
　・プラグイン機能を一時廃止
　・サムネイル型AA選択機能を実装
　・簡易文字貼り付け機能を実装
　・噴出し機能を再実装（形だけ
　・他多数
11/11/29
　・プラグイン機能を実装
　・プラグインコントローラーを実装
　・ファイルを保存する際にユニコードを文字化けしないように適切に変換
　・MLTViewの合成レイヤ貼り付けに対応
　・噴出し機能を一時使用禁止
11/11/23　バグ修正版
　・ファイルが存在しない状態では[上書き保存]と[名前をつけて保存]のボタンを押せないように修正
　・".mlt",".ast"以外の拡張子でも保存できるように一応修正
　・MLTツリーは".mlt",".ast",".txt"以外のファイルを表示しないように修正
　・テンプレートリストから右クリックでコピーできるように修正
　・ところどころに警告メッセージを表示するように修正
　・ファイルが存在しない状態で[プレビュー]ボタンを押せないように修正
　・MLTツリーの挙動を少し変更
　・MLTツリーの右クリックに[開く]ボタンと[ローカルテンプレートにコピーする]ボタンと[ノードを削除する]ボタンを実装
11/11/22　試験的に公開
11/06/17　製作開始（もう少し前かも）